有冇人好鍾意睇YouTube d 香港車cam意外片

娛樂性好高 就算係香港冇揸車都成日睇

呢啲馬路奇觀片？

係 睇完都唔敢係香港揸車

啲人先痴撚線

呢排係咁出俾我睇

...「乜撚野啊」

個個月都有 唔知d人邊到搵咁多片返黎

一睇就上晒癮大開眼界

facebook 有好多群組集埋呢啲車cam，跟住啲admin就會每個月剪一條片出嚟

instant karma所好正
一違例就有交通狗出現

早幾日沙田i3 條片
睇完你唔會笑得出囉

個個月追，最鐘意聽D車主反應

狠人唱埋歌

好好睇
而家有埋channel 仲方便

睇完唔敢喺香港渣車
更加成日仍住出街俾車撞

撞完已經無哂反應

間唔中會當笑片睇下，睇人仆街最開心

利申:唔識渣車

全部偷Facebook 馬討片炒埋一碟
然後人地唔使返工就有收入
你就日日一早逼車返到去比老細屌
先出份19糧
屌到眼濕濕後，就上網送錢比呢班偷片人

跟住班偷片人仲會去連登
問有無人好鍾意睇車cam片
貼埋link又引d打工仔送錢比佢

睇人仆街好開心
心情唔好睇一陣都開心返晒

返工比老細屌，睇條片又比你屌
咁唔抵得你自己偷片剪埋一條黎賺錢咪得

電單車真係好危險

成班傻仔送錢比偷片狗

傻仔 人地做左香港車cam界龍頭 你估你無啦啦插入黎做埋一份會有人睇你個channel?大家偷片源一樣緊係睇龍頭
留意返 香港車cam界一哥岩岩復出左 又可以爽賺幾皮野一個月 easy moneygrateful